巴塞反Cup成功 勇奪3冠 皇馬戰線崩潰(四月是轉捩點）

四月係反杯既關鍵

吾挽啦 頭寒啦

燈

皇馬雙冠王

我皇四連勝

屌
見到真係頭都寒埋
仲衰過2012歐聯崩盤賽程
係當年負碌贏到個西甲而已